老闆比左2個選擇我

今日老闆話可以加我地人工，但要我地簡邊個plan
Plan A: 炒左一個長工，有雙糧，遲下請一個pt
Plan B : 可以三個留底但無雙糧
其實邊個plan 好小小？

利申：走個個一定係我，佢地岩岩做呢行無經驗出面好難搵工，我之前有做過呢行，所以經驗比佢地多。出面搵工易過佢地好多。

遲下請返你做pt
叫個兩條蛋散分返錢比你

點解炒你
叫其中一個冇經驗轉 pt

乜你老闆會諗埋炒邊個會易搵工D咁好架咩

佢無，只係叫我地諗邊個plan, 我自己諗過係我走比較好

PLAN C: 叫埋個三個一齊炒老闆魷魚

三個一齊走佢自己做晒

On99

第三條路全部一齊走

D咁既老闆你仲縱容佢，屌佢老母然後三個一齊走啦

plan b其實即係唔加人工?

有加既，但小左雙糧

Plan C: 炒9老闆,自己搵過份更好

我地而家因為最低工資實施左，無啦啦cut 鐘 ，所以變成輪班，真係好辛苦，一個人做三個人野，所以同佢講，叫佢還完番以前既模式，佢就比左呢2個plan 我地

我地有諗過，但留低個pt 係到好慘，佢要照顧家庭先至保住份工，如果又得番佢一個佢會令病情加重
利申佢之前係呢度番full time ，但番工番到有情緒病而家食緊藥先轉pt

A 喇當然，個同事layoff之後可能搵得好過依家

你幫左佢

同另外兩個傾好, 一齊入房屌佢老母辭職

然後偷偷地返轉頭食回頭草

三個一齊走。

三個一齊走，腦細加人工

咩工嚟
真係行頭窄到咁緊要 轉工都唔得?
有冇必要返工返到咁

我係咪離地?

連哩d 決定都唔做，學咩人做老闆?
你地3個自己run 間公司咪得，駛乜俾條廢柴賺。

plan c 老細你自己做撚哂佢

呢個社會要諗埋其他人容唔容易搵工
顧掂自己先啦

最低工資

係，分分鐘炒左果班人，過兩年人工高過自己

做好人唔係咁做,冇人會多謝你
但就算2個細既多謝你咁,唔可以當飯食

最低工資咪撚做啦
3個一齊唔撈飛起你老細

又唔係話做好人既，咁本身好受氣都想唔做，咁而家突然掉2個plan 出黎，真係唔知點簡好

多左幾多工作量呀 有同無雙糧差唔夠10% 3減1明搵笨
咁濕鳩不如轉工

如果你覺得個老闆閪既唔想做咁咪就囉,但我覺得唔好洗人諗埋後路,唔係害鳩人或者蹺起人咪得囉

其實大部分都係我地做曬，會計呀，倉務呀，秘書呀，保母呀，保安呀全部由我地自己做

三個一齊走啦

咁嘅閪公司都要幫佢諗

on 9 公司

樓主你同同事一齊辭職啦，咁仆街既腦細唔值得為佢賣命

想知有幾錢人工...

如果你本身已經好有決心想走既 咪當成全其他人 自己走囉

想知邊行多d

故事簡介

兩子之母珊迪娜患憂鬱症後復工，老闆發現只要同工加班頂替她，工廠仍能運作如常，於是開出一個「民主」方案：十六位員工投票決定讓她留下，抑或把她解雇然後獲一千歐元。珊迪娜為保飯碗，要在兩天一夜內逐戶游說所有同事，面對的卻是各家自有難唸的經。賺到盡的企業計算與為求生計不顧尊嚴的工人困境，現實面前，正義何價

做邊行咁仆街 最低工資加個少少都cut人

我都奇怪,樓主講到唔似冇技術含量既工,但係又最低工資喎

診所

認所姑娘?認真估唔到你地係收最低工資喎

係呀，係低到唔低個種，由番工到收工都受緊d 病人氣 ，執藥慢小小又駡，登記慢小小又駡。佢唔到收工個一秒都唔黎睇病，叫佢下午個段時間先黎又話病到就黎死 同佢講快小小又話態度差

所以話最低工資同強積金根本冇so

班低下層仲以為執到寶，抵佢地窮

你老細出多一份糧都出唔起
quit啦

怪唔得話診所醫生月入過十皮 原來姑娘最低工資出糧 每日有無8個鐘？仲要一星期五日 咪一皮都無

佢間診所開9.5小時，本身我地番9.5 小時 ，最低工資後cut 左我地番8.5 ，變相我地要自己單獨應付一個鐘，既要出藥又要登記又要幫佢地開門，先再叫病人入去見醫生 多人起上黎唔好話講野快，唔黑你面巳經好好